[HKUST]科大討論區 - Econ人全面進場～

ECON!!!

推啊

屌，打漏咗18
自隊

Hi六常

好想讀 MAEC

有冇喺hku reg多啲math course讀？

engine仔可以出返去先

考埋星期六

都係E字頭，一齊傾囉

1021？

最後一日

唔係

我都要考到星期六

打算minor math

正喎 讀啲咩數course?

Hiiiii

post number都無埋

Sorry 手快快唔記得咗post number

Engine仔留名

對面的女孩看過來

新post 留名

留言

Phys1001 份卷應該好難

小妹留名

黎明一身蟻

其實你2123係邊個個班

早晨

病左 UST有無make up exam 架

有

打折

FEI DING

咁你加油

2113都係佢

maec是咪yr1 pre reg comp1021

Engine仔都係出返去先

Yes
利申drop咗然後reg compq

又畀你wait到

Reg乜有乜 wait乜有乜

下個sem reg唔reg 2131 honour course of 2121

睇你想學野定要靚grade啦
不過個人會建議你sit honor再考2121

又好似有啲道理

一定要明
我上個sem玩改assumption
靠背既

如果你講緊macro

即係ISLM嘅equation ADAS oil price 唔同situation?

Econ jj加油

[HKUST Econ]科大Econ討論區 - Econ人全面進場～

expenditure multiplier同tax multiplier？
其實你地記得有income tax的情況咪夠
如果無income tax咪set t = 0

outliers

小圈子

文文背哂點做都A到啦

如果講ISLM

mpc更大，IS就會flatter, IS會shift right
fiscal policy會more effective, monetary policy會more effective

如果income tax rate更大, IS會steeper, IS會shift left
fiscal policy會less effective, monetary policy會less effective

如果income elasticity of money demand更大
LM會steeper, LM會shift left
fiscal policy會less effective, monetary policy會less effective

你地係咪指依D？

個title吸引埋outliers巴打
係呀islm個d，因為成日問其中一個數轉，條slope會點變，有d同學背哂每一個影響

你地幾時考呀？

ECON2123 呢個course好似淨係有講過第一個
下面嗰兩個上網學嗰時有睇過幾次 但應該唔考

星期二830

其他major嘅人見到標題已經唔入黎

你地班無教？我上個sem有

考咩

我上個sem讀左
佢地好似星期2/3?
之前有巴打提過

econ2123

我星期二都要考830試xx
不過唔係Econ

未訓醒就考

唔係調轉？

溫到就黎想死

訓先啦 辛苦哂咁多位

唔啦屌 1014都成pat屎咁
學下面話齋sit倒係有得諗

屌點解全部我下個sem想讀既野都正係spring先開

諗唔到仲有人未考晒試

未開始

Outliers

想問 phy1002 cheat sheet 可唔可以加圖
想成頁ppt copy 落去

會有cheat sheet齋比字架咩

想問下其實quiz有無得叫prof. recheck ？
個results係10日前出嘅

手抄啦

細分未必
Grade 就直接填form 比Arr
Attn 埋比prof

thanks
但如果係對某中1個quiz有懷疑，唔係應該check左呢個先會好過appeal成個grade咩？

如果mpc愈大
當G增加，Y增加，induced consumption就會增加得愈多
所以fiscal policy more effective

如果income tax rate愈大
當G增加，Y增加，disposable income的增幅就會細咗
所以induced consumption增加的幅度會細咗
所以fiscal policy less effective

而家開始溫COMP 2011

今日考

繼續努力

好眼瞓

1014出分未?

啱啱睇咗，屌得A-

渣ga，得A-

點解

MAEC 咁少人都可以 dominate左個post

利申: 路過嘅MAEC

有冇人記得科人怪人

怪人清有女點得閒上黎理你班毒撚姐

我地勁囉

平時十年都唔會入黎，但見個post subtittle
同開post者個名，先入黎睇下

近排愈嚟愈多Econ人聚腳喺科大post

見你上個post問咩math course好grade
推介你讀LCM啲course

LCM? 小弟年資尚淺，唔識LCM

Leung Chi Man?

Yes, 上個sem佢個科派左三成A range
其次yu chi wai 都幾好grade

新人留名

2411 Yu Chi Wai

有冇人對2511 有興趣

Hi 你係讀咩㗎？
我MAEC嘅

Introduction to actuarial mathematics?

Yes

我都係新人

minor actuarial math

召喚 褪 Ching

Maec 小圈子

我決定quit u 去追夢

好眼訓

唔好咁講，咁啱講起精算啫

咩夢先？

瞓啦

而家先開始整cheat shit

做數做到好confuse

咁多嘅

引哂啲maec 入嚟

想quit +1 利申yr1

cu n展更稱心

今日開始會不斷追擊果啲係咁話ust 但又要入ust 讀嘅mk仔

點解唔直接4513

入科大 悔終生
CU Engine 更稱心

咁ust係垃圾吖嘛

不了

chem1004好難

chem1010已炒

chem1020輕鬆

Chem 1030 已完

乜鳩野paper combustion
做咩姐火博士 份卷出到咁難想人跳樓咩
乜都唔講點寫equation呀on9

再此呼籲所有人咪撚起spring take CENG1000
多嘢背到仆街

CHEM1004 C+

希望有C+

C for Chemistry

想炒chem1020
片都未開始睇

考前一日先出review同tutor video

炒左 連AO係咩都未知

想就去做
咁先係人生

A0?

啱呀

又笑我

不要再說了

2040?

我A+

F左

每一份卷都話我知原來我今個sem 又無學過野

Fina2303 啲free cash flow 係咪條條都要寫一餐

寫左清晰啲

好耐無上黎
好想死

諗諗先 我仲諗緊除咗econ & math之外讀多一個field嘅話讀咩好

Ching唔好死係hall please

科大怪人？好似自上個sem以黎就冇見過

幾時出grade

Sosc

huma

召喚Harry ching講下有冇synergy

有無人可以講下minor big data?

Fina

之前我先問完

咪撚讀fina

huma好玩呀
我都諗住minor huma

好想死

唔好死
一雙手只要握成拳頭能挨下去

投降吧 我沒有辦法

Comp q assignment2個mean仲高過1

巴打你 group 幾

上年fall 跟henry讀 final亂做都有B

chem1020出幾多題mc

上年係final period都未完就出咗分，然後final period最後一日出grade

禁多幾次F5

今年份卷咁易
有排改

COMP2011 咁撚長既份卷，冇啦冇啦 COMP2711, 2011都食C-/D啦

難嘅個個交白卷

Ecof grad留名

宜家隻5星關羽同周瑜都升唔到技
搞到卡左係hard mode
準備升隻4星周泰上6星打修羅

最易果題放最尾

可以笑的話 不會哭

學神你做哂

其實已經易過以前好多

我廢姐

預計已炒

你既炒好似係冇滿分喎
我係WANNYCRY嗰題做唔哂

真心想屌佢老母，最尾嗰題係最易但好撚多野抄

我係真係炒,最尾五分無時間做
已經廢事講其他

仲未過 垃圾
應該話Ching似乎final period好用功讀書

btw 周瑜好容易抽姐 抽1星up上去升6星周瑜啦

1星周瑜都抽唔到
反而有3隻4星呂布唔啱洗

上個sem讀左2711 好靚grade

法國好多人召喚緊小妹

卡關咪返去溫書

7隻1-3星周瑜坐左係到

又岩

不如估下今個sem lang center幾時出grade

有咩好估

我都想知中LANG咩grade，科科都有信心就係lang1114好驚拎C range

下個月

整cheat sheet真係好花時間

你仲有咩course?

Hi!

好擔心聽日果科

Phys1003 energy and environment

果個神grade course?
我想讀但讀唔到

加油啦

已放棄 chem1020

因為冇讀phy定撞時間
聽講上個sem都麻麻地好啦
雖然prof話會盡力比30% A range

下個禮拜三就解脫

聽日就完sem

唔撚想讀CHEM呀呀呀呀呀呀呀
我想讀經濟呀呀呀呀

cu econ歡迎你

何漢明出左email話1014準備出分

好想喊

屌你老母唔撚係掛

cross cross cross cross cross
zero mark
Next~

jun luo lecture表示唔洗驚
最遲先出分

Mola mola 只求有D

1014 會唔會變靚grade course

靚條毛

A 左

don't give up

唔撚係掛

Don't give up

係唔係班班一齊出？

未必

Jun 班 依然冇聲氣

子健都未有聲氣
睇嚟何漢明最快

block哂樓上成班咁早想睇分既人
9成9學霸

Agger 不如暑sem先出好過啦
比條生路黎行下

summar乜柒都冇報
考埋final做廢青做到9月

唔係學霸

偽學渣

冇A+就唔好出黎柒啦 叻唔切

我都係求個A-姐

咪係囉
我midterm99分都未貼圖啦

又串人

其實係邊個99分？
係唔係某紅字會員？
（因為次次math派grade果時都有某幾個特定既人浮上黎 ）

好似係河仔

Qfin

呢度太多學霸喇，我都係走先

econ人不要離場好嗎

99分係威嘅

100分都未出聲

仲記得secret果時既罵戰
搞到我果時連登同FB都冇上

拎A+洗鬼100

我長期係到

利申 學渣

連登post入面個個都係學霸嚟嘅，痴線

隔嚟post啲學渣鬥低cga

呢度啲人鬥高GPA

我都係去隔離post算

其實禾刀系學渣

下個post
[HKUST] 科大討論區 - post內全部都係癲list學霸 (19)

Dean list已經阻止不了連登仔拎更高GPA了
3.8 3.9 爆四一街都係

全科大最爛龜

驗血

當年讀1020
冇上過Emily堂

係就快

呢班唔撚係人

連登仔個個4.3，唔過4畀人笑垃圾

我屌CHEM 1020老母

點解我咁撚蠢

有無巴打係ust 個男牙醫剝過智慧齒? 大概幾錢?

放棄左
留名食D

而家先知？

得我係學渣

幾時先到星期六

tax

Math 1014 mt幾好 final收得皮

剝過隻出曬黎既 百零蚊only
如果要剝要界開牙肉既就應該唔會咁平了

不過好似話如果太棘手都係會refer你出去其他診所做

巴打零蚊係ust? 因為佢睇過話我係ust做都得，所以應該唔太複雜?

係呀個陣係UST做 15分鐘搞掂既功夫黎

有無人呢個時候仲溫緊econ 2123
好想死

溫緊phy1003 我都好想死

溫左3個chapter

仲有好多ching溫緊書

完了吧

嗯

完sem過後岩岩打完lol
咁多位手足溫成點？

巴打你下個sem讀COMP2012嗎

讀啊
你係咪都係今年yr1?

我係啊 屌仲要考埋PHYS1114先完sem

所以aY*-bY >0? 唔係好明c(1+i)Ee/(1+i*)個作用

sosc1980其實點先會f人
mt above 0.26 sd essay below 0.4 sd
衣家淆淆地只求隻c+/b-比我grad算
好憎呢科

個個都咁早
利伸:訓唔著

無咁易fail啦

考試咋

希望啦

0830考但清水灣道塞車，困住佐係91m應該點好

撞咗？

下年請早

巴打喺邊個位？

Same here diu
考8半塞緊車點算

有冇得makeup exam

突然咁多人

三車相撞

830啦wo ching

考八半 而家仲塞緊係咪肥得

Same here 仲塞緊

有冇考八半fina 朋友係度仲塞緊？

已番到學校，撞車位係井欄樹，3車撞，封單行線

仲報告到

朋友考8半，陪佢番嚟
一大早就晨運，落1巴士行一陣再搭小巴

朋友

我果時補牙5分鐘熟手技工

ACCT2200 stice出左分

好撞唔撞撞呢到 正仆街

ching日日moon分

好奇如果考試開始前
有大單交通意外，清水灣道封哂兩線
大批學生塞住返唔到學
包括搭巴士小巴同校巴
咁學校會點處理？

估分?

似會補考啦

問佐arro
“自己同instructor講番情況，同學你都係盡快番學校喇”

"Synergy" between economics and social science:
First you should notice that the "SOSC" course code is a hybrid of many subjects, so you can study whatever you want and still fulfill the minor requirement. 2 of the common core SOSC courses also count as minor fulfillments so it is easy.

If you want to beef up your economics expertise, your choice depends on which field you want to do.
If you want to do behavioral econ, you should take some psychology courses though it is really lacking in ust.
If you want to do developmental, then take the economic development courses in sosc, but notice that most courses in that spectrum focus on China.
If you want to do political economy(it is classified as political science though), there are two courses related to it, the globalization one and the china and political economy one. there is also a PG course on IPE, but you will need instructor's consent to take the course.

I recommend you guys to do the PG versions of the courses so that you can learn some, but don't stress yourself to learn too much as it is already so stressful in ust. cheers.

影響規模大既多數會補考啦

陣間考埋2103就完sem

岩岩起身check email

Econ?加油

唔係蕭錦榮教真係等炒

聽講另外個班教多好多野

cumulative真係賣屎忽都唔掂

原本8:30考ELEC2300(唔多學生考)
佢遲10分鐘先開考
再比多10分鐘做

Btw 分卷真係好撚on9

份

仲有科

Isom2010 都背死 仲要有個lab唔知會唔會考步驟

compq 定係isom2010好

isom2010吹水course
想真係學d電腦野就讀comp
不過busi school點都知讀isom2010

我唔知佢lab會點考 係咪背steps??

我個年唔洗考lab既野

你就好 睇怕無得maj

唔maj好過maj啦，雖然我吹奏咗is&om咁耐

實唔夠cs仔玩

2010lab都搞唔掂讀上去應該會死人

個lab 佢即場比你個張野夠做

上個sem尻填都有B

我LQ唔識做2條

完sem喇

tatkoon鳩背A左

屌

Thanks ching

咩叫light is quantised

但佢lab會點問？

Tatkoon真係背撚死，多到

light packet
photon
Einstein 好似係 話light有粒子特性嘛
睇成light 係一粒粒 光
咁就quantised

利申得中學phy底

photoelectric effect

背撚哂佢就好grade啦
好似係

comp q出分
C左

1014準備左成日都未出分

Mid term above mean 好少，final仲要咁多，冇了

你好想佢出分咩

好想快啲睇下自己幾多分，使唔使retake 1014

project其實先係最重要

Comp p出左分 又爛龜了

Chem1004又出左wtf

Comp q係canvas update緊我個分
依家live緊

乜grade都冇

gpa 0左?

逐題update
F5F5F5F5F5

1014 D左

Econ

屌你老味聽日考多兩科就完喇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

econ5220好撚柒難

canvas好多人問問題
勤力到呢

咁睇唔開毒5字頭？定係巴打係pg

屌 C左compq

明明識做曬
睇怕係我根本乜鳩都唔識多D

已grad lm

compp無左個A

又話好易嘅

出左grade喇咩

grad巴

出咗分就估到啦

鳩up

要above mean幾多先有A

打丁清

幾多成分數會F

Assignment 兩次都mean
Mt below 少少
Final mean係咪C+ or 比盡B-

望真啲，F左呀

應該C+/B-

上個sem hw full, mt+final mean有B

上個sem assignment full 哂
final 低mean 幾分
c 左

我踩mean 有B

記錯 係低一個sd

讀左15 cred pg Econ

MATH1014 A range第一次召集

A+

巴打實係B+左無a range

C+啊屌你

得C+ 咁嘅水平就係到也文也武真係睇唔過眼
利申D

唔緊要
想當年我都係攞F
F左幾次終於比心機溫書
今次take就A+左

A range here

記得summer take以下靚grade course:

Final都未考

有冇人有份phy1003 cheat sheet share俾我

聽日先考第一科

加油呀fina ching

點解我地推post推得咁撚快？

科大科大科大

科大no.1

證明呢個post成堆死毒撚啦

仆街
入科大做毒撚

隔離post Euler好想入MAEC

屌，我做完份sosc, 個prof先嚟send file畀我話might help you

打咗1.5頁only (溫既進度一樣， 今晚通頂

hehe可解決問題

今個sem ELEC3200做咩事?
全部變哂代數
而家考math卷?

THIS

fys又見到河囝

邊個ching又做佢

又嚟

好低汁

其實3rd hon可唔可以響atrium行畢業禮？
會唔會俾人知

is great

我依家興過火屎啊 跪低含啦

考埋聽朝就放假

Third class honour [pause] 唔識打

江河條撚屌係唔係呢個post

早睡早起身體好

執吓改吓都好通頂都未寫完

唔準你話我地河仔撚屌

咁撚多人上癲LIST咩

一〇一四，殺手之中嘅殺手

唔識做 快走左 F硬

有冇人知1003幾時出分

河仔好耐無上過黎

咪係
你班人唔好好對佢

有冇難到咁

好撚難喎
早走左番屋企打LOL

因為如果唔出代數，用matlab會秒殺哂

hhm班都冇

有無巴打寫緊phy 1002 cheatsheet

一早寫好曬啦

寫到最後幾科 都唔知寫緊咩

phys1001 cheat sheet

phy 1002 cheat sheet

A&E

讀acct 後悔一生

UST我屌你老母

I love UST

坑口好撚多人

遲硬啦今次

紅雨
等陣會唔會黑雨

大家搵哂intern未?

冇offer

傻撚咗？

咁鬼大雨，一陣仲要去田家炳hall考final

仲有冇搵？

有冇人知坑口上科大道路暢通嗎
彩虹塞到仆街

岩岩先訓醒
Miss咗phy 1003

醫生紙

但唔係要pre approval?

上連登 勿認真

有無人記得上年spring final exam黑雨
搞到comp1022q好遲考

Phys1003個mean應該高到仆街

高條撚

輕鬆既

條條問到鬼咁仔細

Chem 1055 冇得考
元朗水浸到上報

之後到星期日又唔係香港

上個fall sem LQ同homework差唔多，將份hw copy哂係份cheet sheet

遲咗15分鐘先返撚到ust 考

而家黑雨，考1300 使唔使考?

好彩琴日all in聽日考個科
今日430等補考算

今日考8半嘅慘撚過狗

2355

要溫多次啊

今日1230仲考唔考

Bad Weather Arrangements

When the Amber or Red Rainstorm Warning or Typhoon Signal No. 1 or 3 is in effect, all scheduled classes and examinations will be held as usual.

When a Typhoon Signal No. 8 is to be issued within 2 hours (pre-No. 8), or when a Black Rainstorm Warning is announced, all classes and examinations will be cancelled. Those in progress will normally continue until the end. Stay indoors wherever you are and do not leave until the warning is cancelled and the conditions are safe.

If Signal No. 8 or a Black Warning is cancelled:

At or before 6:30 am, classes and examinations starting at or after 8:30 am will be held as scheduled.

At or before 12 noon, classes and examinations starting at or after 2 pm will be held as scheduled, while classes and examinations starting before 2 pm will be cancelled.

At or before 4 pm, classes and examinations starting at or after 6 pm will be held as scheduled, while classes and examinations starting before 6 pm will be cancelled.

If Signal No. 8 or above or a Black Warning is still in force at 4 pm, all evening classes and examinations will be cancelled.

屌佢email都唔出

1230就一定唔洗啦
430呢

完左sem留名

趕及尾班車完sem

ching ho ball

有無人知 4點半洗唔洗考

成個sem唯一一樣做岩既野

屌 仲要唔係我自己做既

點解唔聽日先 d 科連撚住，未溫得切

而家先出email

19號已經完final

Dear Students,

The Black Rainstorm Warning is currently in force starting from 11:30 a.m. According to the University guidelines, when a Black Rainstorm Warning is in force, all classes and examinations will be canceled. Those in progress will normally continue until the end. Stay indoors wherever you are and do not leave until the warning is canceled and the conditions are safe. If the Black Rainstorm Warning is canceled at or before 12 noon, classes and examinations starting from 2 pm and onwards will be held as scheduled while classes and examinations starting before 2 pm will be canceled.

In this connection, examinations that will start at 12:30pm today (24 May 2017) will be canceled, and the arrangement for make-up examination will be announced as soon as possible. Please check your email frequently for the most recent information from us and your course instructor/department.

Academic Records and Registration Office

希望聽日1980可以順利開考
叫我聽日之後仲要對住d 1980真係想嘔

阻住我考屌你老母

完sem

連續2日考我都
btw 1230考表示

咁幾時補考

Exam period 完結前

12點考仲有黑雨既話 4點半係咪唔洗考

我想完sem 呀

好彩今日考八半

我估29號啦
佢exam period補考可能有人撞其他final

咁咪仲遲過原本已經要27先完sem嘅人

本身都係27號完sem

Dear Students,

Please keep an eye on your email to check any updates about today's exam. I called ARR they HAVE NOT made the decision.

I will try to update through Canvas as well when I have further information.

Best regards,

Ann

PS

If in case of cancellation, the make-up will be most likely on 28th or 29th June. Please keep these two days open.

Me too fml

ARR 肯定reserve尾兩日exam period係吉既預備黎補考啦 想知道幾時補考揭下個calender咪知

有冇人 chem 1055 補考會唔會29 先補

你就好啦有得溫多陣

咁我咪多數冇得考 星期四至日都唔係香港

都好既 連考4日變連考3日

屌.... 星期六就飛 點撚樣補考阿

28th 29th June

Dear Students,

The Black Rainstorm Warning is currently in force starting from 11:30 a.m. According to the University guidelines, when a Black Rainstorm Warning is in force, all classes and examinations will be canceled. Those in progress will normally continue until the end. Stay indoors wherever you are and do not leave until the warning is canceled and the conditions are safe. If the Black Rainstorm Warning is canceled at or before 12 noon, classes and examinations starting from 2 pm and onwards will be held as scheduled while classes and examinations starting before 2 pm will be canceled.

As the Black Rainstorm Warning is still prevailing at 12 noon, examinations that will start at 12:30pm, 2:30pm and 4:30pm today (24 May 2017) will be canceled and the arrangement for make-up examination will be announced as soon as possible. Please check your email frequently for the most recent information from us and your course instructor/department.

Academic Records and Registration Office

屌你本身已經遲完sem
而家仲要再遲

4點半苦主

黑雨我屌你老母
考試先黎落雨 唔通個天都唔鍾意我

打算allin 聽日果科
今日黑雨cancel左科都無咩所謂

june

咁快變番黃雨

天文台彈弓手

補考啦

笑撚死，已經黃，今日唔係唔洗考啊

arro:天文台dllm

arro班友快啲返工出grade!

我想問以往要去旅行或者non local 要返外國去唔到arranged exam既話學校會點處理

個professor出左email話叫你自己reschedule

自己就返學校是常識 唔好要求學校為你做d 咩

垃圾😫

arr 會唔會再sd email 話exam 照常舉行
事關我想訓覺

cls 成堆人係annoucement到comment話想430考番

430考番 搭車走左果班 我真係恭喜你啊

有無人is acct yr3
1230 isom3260 430 acct3020
係咪想屌天文台老母

真

430 phy 1002

🥜🥜🥜

ARRO 今次一身蟻
平時出grade又唔見佢反應咁快

Phy 1002揮手

屌 acct3020話考番

arro話professor決定430考唔考番
要睇professor點講

今朝巴士係咪冇車開？
塞車果啲遲到點證明r makeup急問

830既話應該交咩都無用

九點幾十點幾點陣
考十半

1661 肯派 grade 未

好彩28、29仲係香港
屌 我要完sem啊

快啲到27號畀我早啲收工

有無人知

呢個post個個都係學霸

個個都係first Hon grad

有無人知收warning係email定寄去屋企

寄屋企

不嬲慢

無hon

最後一個exam先黎黑雨

最後一個exam前先黎黑雨

黑羽.jpg

好後悔reg咗PHYS1114

你個名

關羽.gif

垃圾ARRO

黑羽都唔識

其實大家study leave 到完sem前平均每日溫幾耐書

0（認真）

得first hons 先會講埋first hons 其他全部剩講名

聽講8點再考3260

MATH 2011出咗grade
D咗

CLS

1個鐘就嫌遠

喺科大2個鐘都冇啦

唔撚係啊

1014 hhm出分了，應該B+/A-

Jun 班依然...

L5,6未有分

B range

屌仲諗住COMP2011考得好

Canvas 個mean可唔可信

次次都等到2046

上之mt 又係最遲出

Mean = 63.35; SD = 23.38 from course website

係
本身7點 d人話要考3020先轉8點

below mean 2分

之後又要比佢email 怒屌

有冇講到mean同sd?

Mid term mean 62.23
S.d. 22.48

above mean但係唔高

final mean係幾多

below mean 2.65 sd

考完

未知

萬念俱灰緊

+1

我above canvas個mean

睇course website個分數分佈圖更加崩潰

me 9x

仲要捱多3日

有無圖

1014個分又等到2046

今晚點睇

係病房有咩可以做

媾護士

揀major best 24 credits, summer sem個d計唔計?

等輸

亞軍

問佢幾錢q

有冇手機link

早D訓好過啦

入廠就休息多d啦

lifs1901等fail

今個sem無意外都會入癲list

利伸:青山入院記錄

唔入仲難過入

應該唔計

有冇人知comp2011 A+overall要幾多%

點夠ching玩牙, 個個刀吾色做既題目ching 刀色

巴打同我一樣24 cred衰左？

Science school 有冇此限制

仲有六個鐘就完sem
心情特別好

今日涼涼地有太陽
atrium又有雀仔叫聲
人又少
好耐未試過覺得科大咁舒服

驚囉，最多fall sem揀，reg數同cc讀住先。

考完試 又可以做廢青

一個二個完哂sem嘅

唔緊要 我完左sem但我cga已經爆炸左
你仲有得救

召集year 2 civil仔
一齊踩到最後一刻

係咪seng?
其實civil mech冇想像中咁難入

聽聞今年cs最大競爭

真？

真
聽e^2I/engine prof/大部份fm都話今年好多人想讀CS

>95

聽聞好多人狗衝cs，應該3以上先有機會入到

我見到 civil mech個班讀到叫曬春，我自己本身都唔過3，不了。

年年都有唔少擾敵架啦
最後咪同往年收得差唔多

其實讀咩科都唔少人叫春架啦

個收分好似係逐年攀升緊

未出分

琴日atrium變左水簾洞

正
好天曬落雨淋就係呢啲

濕鳩atrium

1014好似出緊分

live 緊佢出hw3,4 嘅分

出左hw分，完

快啲啦

未計quiz分吧

喊左

罷入科大Post, 等我享受埋短暫既安寧先

Final 分?

笑到仆街

未有
以為出分搞到我開心左一陣

炒咗1014姐 好多人都炒啦 點解要笑

笑你句嘢 一睇就笑到停唔到

岩岩出左acct2200個grade
明明final高1.5個sd
最後得B
btw有冇手足知second maj econ都有咩要求
我見之前蕭生係major selection度講到好似唔係咩人都收

巴打係stice？
高1.5個sd喎有咩理由

屌 我個1014又淨係出咗hw分

科大post入面個個都話炒左
不過炒左嘅意思係above得1個sd

完sem可以日日打J
無比既快樂

可能係我2個mid term 1踩mean, mid term 2 below mean 2題,跟住parti分又冇
我應該會去check卷(if any)

acct+econ會否讀死人?
利申 岩岩初步睇過d course,發現econ果邊難到仆街

Econ正啊

係差一兩分滿分就叫炒

例子
mt 99分，大炒

唉屌，我個A+係overall 98.78%拎返嚟嘅，唔係overall 100%拎返度，炒到仆街

以上只係例子

突發 math1014 A+左 點慶祝好

出咗分喇咩 定你係hhm lecture?

Final 98.5...... 好感動

出左分咩

出左啦,mean好高

0.5

講黎聽下

得hw分

jun luo係咪未打好封email所以唔出分

可以未翻譯好掛

所以咪話mean好高
利申tklam

phys1001

聽講輕鬆喎

同志

Tklam +1 slow

acct1010 分都唔出 直接出grade

rubbish

好多人早走
我係辣殺

6月揀2nd econ

巴打你short question有冇唔識

今年少咗人揀civil 咁樣揀civil嘅門檻係咪會比以往低嫁？

good luck

EM+最後(b) part

野爛定係點？

我覺得比起ecof econ啲core course個底打得差
其他冇乜嘢嘅，係某啲course教得唔好囉

ching坐左成年監
上年隻A+ 而家先慶祝

求lang B range

係咪出錯grade
又無講幾時check卷
Final 分又未出

仲讀civil 宜家成堆civil仔搵唔到intern/grad job

PHYS1114 等炒

mech都好似搵唔到
唔通要去讀cs?

1114 sample岩得5題

年年都有人話civil爆

不嬲都無規定要出左分先出grade

1014幾時出分

真係爆啦屌

所以大家唔好再揀civil喇

老老實實除左番支那國做,唔係既話香港d基建都起得7788
一係轉field,做geology/environment
bs果邊又要同紅磚/i大班人爭
其實呢幾年有得跳就好跳啦

下個張五常仲唔係我
入去屌柒藍絲鳴

ust好多藍絲

退休啦佢

但我真係想讀civil 不過best 24又唔多a range, c range又食左, 24 cred得2.75左右 今年我地第一年唔計dse 又唔知揀唔揀到, 聽人講以前2.7入到不過dse 27分 唔知可唔可以去e2i到問？

帶定擦膠入到掟MC可能仲高分過自己做

1014重未出分
grade又一科都未出

Econ Econ

快快手考完去exchange

Bachelor of Economics in Economics and Economy

Harry巴打
你覺得邊個course差
可不可以教下

Acct1010入去考final唔知考左pat咩 long q冇題識做
但出黎個grade又唔差喎

我都係

咩grade先

C

F

咁好

Quote錯

考完成個星期都未出grade
好不安

1661

子瑜完sem係咪拖女去旅行啊

唔好話grade, 分都無個睇下

等到2046

有冇巴打今天係LG 7 見到一個著古裝的女仔，佢係咪內地人嚟

上年好似27號出

你講前年？

去日本出道

哪有女

可能係
我睇fb secret係5月27號講1661爛grade

gfriend而經講左日本出道

moon secret moon到前年

應該年年都係咁啦

google search

竟然有工請我 仲以為要做廢青

未考哂試既人真係好垃圾

有無人岩岩考1112

撞左超過廿題
粒半鐘走左

男朋友你好似兩粒鐘先走喎

樓上兩個個名

好sweet

睇電視啦你
發左半個鐘夢又話你知咩

今日考試
後面果幾個人打開份卷先知自己入錯房 考錯科

放閃

科大討論區嚴禁放閃

可能係hehe 呢

IT IT

岩呀 F range 走過

放閃
其實樓上有兩個acc 又話你知咩

搵唔到intern嘅話返咩工好？

麥記

2351? 巴打識唔識做

我屌 chem1030 出左 仆街啦今次 又炒

輕鬆

用左頭2分鐘睇完題目就舉手call左professor黎屌鳩佢出咁淺做乜鳩

用integrating factor就solve到條ode
ching個factor計到咩

洗咩用乜鳩factor計啊
你唔知有更快既方法計咩

星期日最後一科

幾時開個整合post畀啲想入科大嘅小朋友

放榜前開
排jupas又開

Ust maec

又搬翻舊年個個

同埋要整都遲d先
個個grad trip+grad din緊

hi

今年嘅maec新人好有心為科大宣傳maec
希望今屆收分可以高D啦

仲未做sample
連啲notes都未睇哂

睇緊notes 有啲睇得明 但唔識做數
利申:mastering physic 半抄半自做

唔記得左仲有d28號既同學仔tim

Mastering physics做到一半懶得做放棄哂
佢最後嗰兩個chapter睇極都唔明

黑雨

Hi, wanna be crazy as I am?

緊係啦
Ching MAEC?

正啊，又可以喺科大見到更多活潑嘅同學

好多式，好亂

後邊野好似考多d
diffraction

就係optical嗰兩課
好撚難

聽日比science 仔屌打
利申:engine

咁睇唔開讀1114
利申 engine

加油喇
ire房戰況激烈...

major requirement

小弟物理白痴

聽日準備俾學霸屌打，求B range
利申：我個名，準備maj埋phys俾人屌打四年

終極廢渣求C or above

唔想retake

邊有巴打你咁勁
我係一個垃圾

midterm below 一個sd
求C

你ust 架咩

聽講hku ust d econ course好爛grade?

No ar

講緊phys1114

Sor9 柒左

Ching I am with you

Ching major咩？

以為你係ust
想唔想入UST

我cu econ

2103蕭錦榮 靚grade

hku爛econ ust爛fina

咦，係咪喺隔離post見過你

有無聽日fina3303既手足

唔怪得有啲熟口面

係

今個sem fina2203收咗皮

Econ人全面進場
我之前係想入中大數研
但都係想讀econ多啲

listening fingertip how see

上到大學已經有哂對econ既興趣

Typo: 冇

tang tang tang

咁大獲
有冇諗過minor maths

唔啦 數底差
以前讀文科
可能會minor下social science 就真既

Econ + politics?

你啱！！

未知
可能soci

加油啊，我同你調轉
數底好啲
Sosc我搞唔掂

痴撚線，開咗幾日post就#902
科大人會唔會快咗少少？

唔會
推

出晒Grade就無人推po架啦

會成班見都未見過嘅蛋散上嚟humble brag

[membe]好灰[/member]

就係你遲遲唔肯出grade囉
1014

fail

好彩chem1030高過mean

太簡單

Grade?食得㗎?

成班辣殺廢青

ching教我

呢個post個個都係學霸嚟㗎

除咗我

我學渣

夜麻麻出1014 grade

ff傷身牙

A+
好滾動

midterm final都99拎咩grade

99% A+

屌，仲心跳加速咗一陣

這裏的人學識都很高
從這裏的人的留言中學會了很多知識
science, engine, business

這是我一上網就立刻到這裏的原因
正正是因為我自己都是一個愛好ust的人
加上這裏的人都多廿靚歲的, 同我相若, 岩傾

我在這裡出了很多很多post, 但70%都是所謂的 "假膠post", 即是完完全全亂up老作搏大家一笑, 帖內的內容和自己的事完全沒關, 無論出post同reply都係, 甚至好多時同真實既自己係相反

明明自己愛好ust, 卻經常出post揶揄爛grade
明明自己都係工程界人士, 卻經常出post話cu engine一文不值
明明自己極討厭某個professor, 就出post話自己愛上左佢
歸根究抵都係純粹因為讀書時無聊, 所以無無聊聊地出個post 講無聊野
然後一邊做assignment, 一邊睇回覆, 自娛一下
這件事對不喜歡現在溫書的我十分重要

同時, 我故意講相反野, 因為驚俾人知我既真正身份
一個知...就會話俾另一個知, 然後一傳十, 十傳百, 就不好了, 我完全唔想俾人知我o係網上既身份, 講過 d 乜 俾人知道, 我o係呢度暢所欲言, 說傻話, 減減壓的空間就完全被破壞了...
(雖然我出既post都同自己做過既野無關)

不過, 有一日我忽然發現自己沉迷了這裡....荒廢正業
離開, 因為不想再在這裏浪費時間了, 往後我還有很多計劃, deadline前一個月做好project, 籌備上齊堂, 做下exercise, 每堂都備課, final要科科A, 做好carry groundmate既準備, 重投放下了一年多的上莊活動, 抽多 d 時間陪男朋友, 考番fina3303 (上年f左)...etc etc

再見了, 連登各位高學識既人.

好彩高1s.d.

這是什麼玩法？
在下不懂

好撚勁

咪又係墊NDS屍底

我係chem廢渣，靚grade course都畀我讀到爛哂

做咩啫你

你讀MAEC Above mean 算唔錯啦 我識有人想major chem below mean

堅過石堅

痴撚線

其實summer sem嘅course係爛grade居多

SOSC1960
MATH2411
好grade

summer sem爛grade
UST爛grade

1960 9點堂
不了

首先要reg到

reg左

乜都冇reg

咁都畀你reg到，好嘢

想reg MATH2111黎讀
1014幾時出grade呀屌

你用request waiver問hhm畀唔畀reg咪得，通常都畀

你yr 1 定2

點先可以識到科大啲韓妹
求教學

最後b 係咪用 v=s/t 計

我都reg左 yr1

yr1

行去同佢地講
Have you heard about CU engine?
Ling U score
Top 3 reputation
CU engine can help you

我都想讀2111 send左request hhm無覆

放閃去第二邊

Hhm: dllm改啲咁嘅username放閃？！唔好讀啦你

試下先，唔該哂

點解我要讀2350
2350=2111+2351

dr hhm:我唔要上堂戴黑超，request rejected

高1.8個有冇A range

學霸

放咩數落去先係重點 得一條式岩用姐

咪又係比nds 屌打 high 96

今晚開唔開到新post

瞓前一推

又開到新post?
屌你地唔好咁痴線啦

推

應該得

記得加返post number, 下個post係 19

Sorry今次唔記得加

人生第一次開post就畀咗科大

有冇巴打聽日考huma1100

不嬲開sem完sem都推得好快

Year 1仔終於感受到

我都係
讀書讀到痴左線
利申 痴線佬

大家都係痴線佬，畀個笑容我

希望下年做到你同學

想入MAEC
Year 2 school-based?

通頂溫豬留明

係呀

畢業感到唏噓

希望1014高分啲
阿們

A+ 都黎

期待見到你

巴打齊齊A range
感謝主

唔貪心, 比個B or above我已經知足

知足常樂
足=4.3

Mid term 得68 應該無

下個開post記得加（19）啊！！！！！！

主撚鳩

主撚鳩
我知他撚鳩～

諗起中學上宗教堂果陣
我地成班叫miss播主能夠
佢又真係傻更更咁去播

結果播左十秒就熄左

推

堆得好快

咁撚好笑嘅你miss

996

成班傻左

1001